母親節看盡人性的貪婪

屌你 平時一餐幾十一百蚊 逢大時大節就幾倍咁加 買隻雞都貴一半 一年咁多節日 母親節父親節情人節過東乜柒乜柒就係你班小商戶劏打工仔既日子 真係唔好再同我講咩幫助小商戶對抗連鎖霸權 起碼我去百街買隻雞最多冇優惠都唔會坐地起價 實有班人奴性重話節日預咗 預你老母 節日只不過多咗客人並冇令到營業成本上升 成日吹奏小店先有人情味 大時大節貪婪既人性出曬嚟

有冇人分享下今日又俾人劏咗幾多 俾人劏不如俾多啲家用老母盡孝心

冇人理你，我理你啦

個個都俾人出面劏緊 未翻嚟

我無老母，無事

都係咁過

所以食m記加大慶祝算

好同意, 又唔見大家樂 M記果D連鎖店會加價

有個同事過時過節都係一家大細去元氣，人少啲消費又平啲

有冇諗過母親節本身就係商業化既節日
不如你問下自己點解要慶祝母親節仲好

你出去d餐廳咪又係焗你食d乜乜乜餐，只係用個餐黎起你價

有d酒樓大時大節只係做套餐tim

唔見大型連鎖店坐地起價 就算有都冇咁誇張啦 根本係班冇企業道德既店食住我地一年一次既概念劏我地 btw我寧願儲起啲錢俾老母都唔俾黑店

黃牛。

一年一度俾人劏既佳節又嚟啦